一人一個要求同女/男朋友搞野既暗號

我先
入房，今晚早d訓

Let’s fuck

今晚打老虎

利申：唔搞嘢

點解

落黎幫我含

入油，叉電，返廠保養

點解唔直接講
我想屌你

扑野都要講暗號？！

我想扑扑

屋企入房自動
今晚酒店平/住多晚就Gold Elite喇

有屋企人一齊住 唔早d入房第日翻工咪好攰

不如我地曳曳?

呢個都叫暗號！？

我想

唔係話 「不如我地而家做愛咯」
就係暗號架啦

我好痕

Bb啊 我想你。。。 摸我啊
*拉住佢手擺係我性器官上面

曳曳

結左婚，老婆想搞就攬住咀，大家都明

之前睇日 本人夫妻暗示好好笑，老公出門前，老婆問今晚食肉好唔好，就即係想扑野，老公同意就話今晚會早d 返

做功課

交隧道費

放佢隻手喺褲浪咪得囉

推尻佢落牀咪算
講乜春

去咯

🤥🤥

今晚一齊釋放睪固酮？